有無可能阻止到世夢號班人落船？

成幾千個潛在肺炎患者
港共連最基本隔離14日都無
香港呢舖隨時變武漢2.0

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

啱啱經過海濱道
見到兩豬一衝剷咗入去郵輪碼頭條路

@老豆搵仔
寧枉勿縱